香港地父幹是否完勝？

根本搵一世錢先可能一地一出生

父幹全球適用

有無玩過大富翁
你讓人10個圈
人地買晒啲地
之後你先join
你行落每一格都係人地既地 你淨係比錢
點玩

師兄中曬重點

香港地少人多
令個差距比人大好多

只能夠希望踩到機會卡同入獄

又諗起外國監倉VS香港家庭張圖

機會卡會罰錢